政府宣布所有由外國回港本地機組人員由本月20日起（20/2）必須於指定酒店隔離14天及接受7天醫學監察方可再次執勤！

本地機組

咁貨機計唔計在內？

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊卻係十分頭痛既議題，能參與者的數量亦成疑。

今次 BNO 大量港人走資走人逼中共支爆發難，借東風，引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京，唯一出路！ 離開不是逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

班航空公司仆街喇
一係停飛
一係請返D空姐空少

番1日放21 日 要請幾多人 🙊

BNO 2月23 日呀屌你老母

英國政府批5+1唔夠快，
批得嚟啱啱好香港人走唔到

遲早要「肛門檢驗」

搞咁多嘢，都係唔想俾飛機嚟送人走，唔撚俾你移民呀屌

瞓左成年

唔夠貨機機師運貨 政府有冇諗香港靠幾多空運

封關未？

重唔明呀, 就係要你靠大陸運落黎

cls 做空少空姐要做到行船咁 真係第ㄧ次見

全部唔比走

一時三刻都冇咁多啦 等超市又加價啦

回港易仲未禁

計，因為係當本地機組人員

好似話會有批 crew，飛足幾日唔stay 香港，飛到咁上下就但嚟香港隔離

整死CX

之後得返國航
禁飛英國
懷疑想移民的就國安法

封關嘛

（回港易繼續）

秘撈撚既末日

禁移民

似係

推

「國際城市」

佢咁做都係整死因航同廚叉

整死篤航捧大灣區航取而代之

點為之"本地機組人員"？有咩人可以唔駛咁隔離？

外國，飛機＝》酒店＝》飛機，唔接觸任何外人

台灣都未咁樣做

但貨車司機就唔駛

支那人都唔駛

計

廚叉依家得返短途，好似話即日來回唔洗

頭先睇台灣新聞，4個工會同啲航空公司傾緊

佢cargo果邊都有overnight

因航dllm十四日酒店邊個俾？

中港車

食屎狗

點解只係針對香港，支那同外國唔駛？
可唔可告政府歧視

回港易呢？

大陸人免檢疫落黎通街走

無記錯外地機組人員係指定酒店stay 到下一班機走，唔會進入社區，唔可以用公共交通工具